電腦白痴 抄悠二打機list

主要想玩gta5 lol csgo 畫質中上就可以 對電腦乜都唔識 求巴打屌得細力啲

Titan V sli啦

無知一問 係咩用途

1060 啦

效果會更好？

屌你老母最撚憎啲人以電腦白痴掩飾自己又懶唔肯google又蠢

Google左架啦 完全唔明先上黎問 sorry

titan v無得sli

deep learning

一張都ok

兩張顯示卡

知道 唔該哂

得 個list都還可以既？

巴打唔好咁認真
一張都兩皮幾

Budget得6000

純打機 煙條啦

加多條8GB ram
HDD唔要都得，用番舊機個HDD，一係就買3TB

係啊 會比較好？

好 Thank you

intel 8400+1060 6gb+2666 1x8gb

GTA5? 出年都6啦 去個旅行玩下先啦

唔該哂你 我改下個list

玩左好耐 好想玩落下

樓豬預幾多筆直先

6000到

amd不了

cpu+motherboard換i5 8400+asus b360f gaming

displaycard換asus 1060 6g

更正motherboard用asus prime b360m

得 我換一換

加多少少上16GB RAM啦，8GB 好窄洗

借個靚位黎問
我都係電腦白痴
電腦mon成日閃下閃下
Check左唔係mon問題
請問係咪顯卡燒咗

顯卡

Check 係咪條HDMI線虧左

Check埋右

Gt 1030

呢個list 最大問題係 用途唔符合你

d function比較適合周不時要用電腦工作嘅人

有時間自己做下research上Amazon配一套6000可以好靚

好 收到

budget預幾多？

唔該哂巴打先 不過有小小over左我budget

7000左加 我自己砌左一條list 求狠評

其實你打咩機 有咩要求？

1070ti ryzen1600

我都係玩LOL GTA CSGO果類 畫質開到中上已經足夠

各位巴絲睇下依條list有咩要改

其實1050ti都夠用
當然你筆直夠緊係買好d啦
同埋ssd唔買m2會平小小

轉塊最平有M.2嘅板, 上240G SSD

你個箱呢